分左手 可以點

拍左5XX日 就600日拖
琴晚分左手
我可以點

收收皮。

多謝安慰

搵下其他嘢玩下先啦，出街又得，摺埋瘋狂打機道德，分散吓自己注意力，自己唔會太sad

加油

咩事散

邊個講分手，
唔捨得就試吓掙扎吓....

不斷鬧交
最後大家都頂唔住

佢講

共勉之